沙田i大fd升it

岩岩陪個fd子黎報found dip
而家3分都入得啦,唔駛讀毅進啦
個fd目標升返it hd
第時讀咩it科好?

fd咪姐係毅進

一樣嫁咩?

讀完出黎咪一尻樣

千其唔好讀game and animation

點解?

唔好SE

又點解呢?

出路好窄，基本上唔係最top個堆人都係入唔到行

今年都係dfs dse 3分就好
好似而家多媒體拍片好景